下期金多寶獨中 留名者每人一萬

記得留低tg

留名睇唔中

Lm

留

2月6唔係金多寶喎

中

我跟

lm tg same name

多謝

1001中頭獎夠唔夠派呀

留名

800萬

lm Gchi

lm

幾大都留個名先

98

Lm睇深潛

Thanks

LM

Lm吸走樓主d運

2月6
中左都驚你唔夠派

買你無買嗰d number 先

上面嗰張係

？

留明

下期中每人5000

兩張同期數喎ching

柒兩次

明明講一張下期一張金多寶

認真 呢期唔中就用呢d no.買金多寶

聽日去買返同number

補飛

跟住買是常識吧

跟咗你買

笑撚死

留名